我發現獌狗同共產黨都有一個共同之處

就係以為全世界得一個敵人

共產黨以為得特朗普想搞鳩中國
偏偏美國共和民主兩黨喺對抗中國就好齊心

獌狗成日覺得反獌=利迷
偏偏反獌其實係鍾意足球嘅人都一定會推崇嘅行為

非常同意=
同意=

我發覺猁狗同共產黨都有一個共同之處

就係以為全世界得一個敵人

共產黨以為得特朗普想搞鳩中國
偏偏美國共和民主兩黨喺對抗中國就好齊心

獌狗成日覺得反猁=曼迷
偏偏反猁其實係鍾意足球嘅人都一定會推崇嘅行為

我發覺樓主同共產黨都有一個共同之處

就係on9

引到兩隻唔識時事嘅獌狗入嚟

時事=中美關係
樓主係支那人

#2完美解釋我嘅論點

反獌反咁撚on9
真係得利迷先做到

同樓主捧同一隊波 好撚羞恥

共產黨有咩唔好？而家人人有飯開

我發現樓主同習近平都有一個共同之處

都係中国人

時事我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧

你讚緊曼聯似共產黨?

利物浦最低汁嘅就係球迷

真

利物浦=民族黨，冇贏過

利狗唔肯認自己係利迷
做利迷有冇咁羞家呀

上面全部都係狗

過檔做我地最聯球迷 is ok

咁你地就錯哂
利狗出名怨婦
又要怨熱狗上年黑左球12m
又要怨白白馬佳田踢走個歐聯
又要怨車踢走謝隊個英超冠軍
又要怨巴買走球隊核心

好心你班死獌狗就咪睇得自己咁高
所以我係支持樓主

猁同穆狗一樣：全世界逼害我地

"偏偏反獌其實係鍾意足球嘅人都一定會推崇嘅行為"
你邊閪個呀 講到代表全世界咁
你D賤種真係唔死全家都無撚7用架喇